呢條youtube片啲留言,全部人都撐黑警

得我嗰句 祝各位黑警,全家患癌,長命百歲 祝各位五毛,全家患癌,長命百歲 唔係撐黑警其他全部都撐,咩事呀